「師奶股神」續看好Tesla與比特幣

有「師奶股神」之稱的方舟投資(ARK Investment)創辦人Cathie Wood表示，仍然看好電動車企業特斯拉(Tesla)及虛擬貨幣比特幣，但警告比特幣損害傳統銀行。

Cathie Wood管理的方舟創意交易所買賣基金(ETF)，資產總值達到244億美元，她出席網上研討會時稱，雖然美國股市下滑，但她的基金仍然伺機而動。

.....

幾時多左個名叫師奶股神信報自創？

https://www2.hkej(奶共).com/